送中條例一早講明死刑罪行唔會移交，陳同佳根本送唔送中都無影響，港共呢次抽錯水

香港正苦你記唔記得五月果時你講乜

【逃犯條例】李家超：如該國會執行死刑 港府不會移交
2019-05-07
政府今午就逃犯條例修例召開記者會。保安局長李家超指，香港每一個人都應努力令台灣殺人案疑犯面對法律制裁，政府是為了伸張正義而一直努力推動修例。至於被問及死刑不移交的相關事宜，李家超解釋，港府會保證移交人士不會被判死刑，或被判死刑後不會確實執行，才會同意移交，強調相關原則屬國際做法。

雖然想同意你...不過「港府會保證移交人士不會被判死刑，或被判死刑後不會確實執行，才會同意移交，強調相關原則屬國際做法。」

即係話如果陳同佳呢個例係要台灣答應唔會判死刑，或者就算判死刑都唔會執行先肯移交

pish

林鄭:根據唔同既時勢會有唔同考量 依然保持初心

司法獨立，政府點可能代法庭判

加拿大掟賴昌星過去都講明唔準死刑先掟....

呢個係移交條件黎。。。即係台灣政府應承香港政府就算台灣法庭判死刑都唔會執行。。。呢樣野唔關司唔司法獨立事，人可以照判，判完點執行就係政府既決定

外交不嬲凌駕司法

突破盲腸

要俾台灣見到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

一時一樣是常識吧